明日，千祈唔好圍國家領導人！！！

發夢夢到
7月31日（三）12:45
團結香港基金年中午餐會
香港ＪＷ萬豪酒店3樓
千祈要小心董伯伯身子，老人家腳唔好

我無野講

個位置咁方便 千其唔好

無野講我

推

圍多少少人都唔夠氧氣，訓左落地就大件事，真係唔好攪佢

Jw 喎
去視察下環境先
話唔定會入住

跌親就慘了